{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58206&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펄호텔제주"
    },
    "text": "エメラルド色の海と広い白い砂浜が目の前に広がる済州最高のハムドク海水浴場と一緒にあるホテルは、すべての客室が現代式の高級感あふれる内装で、素敵なサービスを提供しています。済州国際空港は車で7分の距離に位置しており、漢拏樹園は車で8分、済州道民俗自然史博物館は車で5分の距離に位置しています。チェックインは午後4時以降、チェックアウトは11時前です。客室内では無料Wi-Fiが利用でき、全客室は禁煙です。歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車場があります。ホテル内にはカフェテリアがあり、宴会場は地下1階にございます。宴会場をご利用される場合は、事前予約が必要です。 また、未成年者は保護者同伴なしではホテルをご利用いただけません。 提供される画像は実際のものと異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証するものではありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような内装ですか？",
            "answer": "ホテルの客室は現代式の高級感あふれる内装です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは済州国際空港から車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が近くにありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには漢拏樹園が車で8分、済州道民俗自然史博物館が車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降、チェックアウトは11時前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "ホテルの客室では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェテリアと宴会場があります。宴会場を利用する場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されているアメニティは何ですか？",
            "answer": "ホテルで提供されているアメニティには歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "提供される画像は実際のものと一致しますか？",
            "answer": "提供される画像は実際のものと異なる場合があります。チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証するものではありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 385
    }
}